[有圖]黑警文宣上線啦！

番工見到，究竟班狗知唔知上線啦係點解

屌 你要整依種牌唔該就右至左喇